{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050572",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "오브"
    },
    "text": "世宗市ハンヌリ大路2871階117号に位置する世宗市サンドイッチ専門店オブは、2019年10月23日にオープンした新規店舗です。 フランス語で「夜明け」を意味するオーブは、一日の心地よいスタートを意味し、私たちと一緒に気持ちの良い一日を過ごすことを願います。 当店は最大30席までの座席テーブルを用意しており、年齢別や用途別に様々なケータリングボックスの予約注文も可能です。 官公庁弁当、祝賀客バス弁当、茶菓ケータリング、朝食会弁当、ウェディング撮影ケータリングボックス、子供たちの遠足ケータリングボックスなど多様なケータリングメニューを提供します。 世宗、大田、清州を含む配達可能地域で、毎日07:00-17:00まで営業しており、日曜日は休みです。 店舗情報はハンヌリ大通り287、世宗フォーレビュー1次117号に位置しており、駐車スペースが十分に設けられています。 メニューはケータリングボックス、サンドイッチ、コーヒードリンクで構成されており、価格は変動可能です。 当店は常に最善を尽くしてお客様の料理を準備するために最善を尽くすことを約束しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オブはいつオープンしましたか？",
            "answer": "オブは2019年10月23日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "オブはどのような意味ですか？",
            "answer": "オブはフランス語で「夜明け」を意味します。"
        },
        {
            "question": "オブは何を願っていますか？",
            "answer": "オブは一日の心地よいスタートを願っています。"
        },
        {
            "question": "オブの座席数は最大で何席ですか？",
            "answer": "オブの座席数は最大30席です。"
        },
        {
            "question": "オブではどのようなケータリングメニューを提供していますか？",
            "answer": "オブでは官公庁弁当、祝賀客バス弁当、茶菓ケータリング、朝食会弁当、ウェディング撮影ケータリングボックス、子供たちの遠足ケータリングボックスなど多様なケータリングメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オブの営業時間は毎日07:00-17:00までです。"
        },
        {
            "question": "オブは何曜日に休みですか？",
            "answer": "オブは日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "オブの店舗情報はどこにありますか？",
            "answer": "オブの店舗情報はハンヌリ大通り287、世宗フォーレビュー1次117号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オブの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "オブの駐車スペースは十分に設けられています。"
        },
        {
            "question": "オブのメニューは何で構成されていますか？",
            "answer": "オブのメニューはケータリングボックス、サンドイッチ、コーヒードリンクで構成されています。"
        },
        {
            "question": "オブはお客様の料理を準備するためにどんな努力をしていますか？",
            "answer": "オブは常に最善を尽くしてお客様の料理を準備するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 412
    }
}